原來收樓時可以要求女職員除鞋入屋

2:25

有無咁能快呀仆街

Bot嚟

豬蛇幾時再出po

即刻偷撚咗佢
羞恥play

一定好臭

對絲好似幾厚

好想拎住對鞋狂索

詹狗成日著熱褲驗樓

詹狗個cam man識唔撚識揸機

條女應該正野來

詹sir好黃

條女幾正有無ig

睇左成10分鐘完全睇唔到除左鞋既腳

私底下影左自己j

一定叫女職員跪底check地板

LM

好多前空姐做

剪片條撚樣好自私

出片同出post係同一個人

蓋狗好撚自私

我唔唔撚想睇男人腳啊屌你老母